1Q題 日本邊個地方會慶祝瑞牛節

東京食糭
瑞牛節快樂

XD

嗰個好似唔係讀食wo

柒左，唔好推

全靠樓主呢個笑話,我做義工去探d智障小朋友個時先溝通到咋,多謝樓主！

瑞牛節???
瑞士牛肉節?

智障小朋友都睇東京食傻？

貴林狗肉節

睇完再望下標題 笑到痴左線

嗰個係讀「餐」字囉

柒左唔好推

餐糭

笑撚死

李斯

輕鬆

。。。

佢5月入咗熊，食咗好多牛肉

你已正評了這討論